點解啲人仲系唔肯跳？

今日系油塘果位師兄對唔住 幫你唔到
你老尾 有手足比人捉住
個撚個都食花生 我屌你地
互相幫助果個心去撚左邊？

仲有手足記住 啲藍撚拍片唔好怕
冇人會笑你 你仲要大大聲同佢講

黨鐵系唔可以拍片架 罰錢丫
以上呢句系比你果一刻諗唔到野 但又屌到佢冇聲出 可以講嘅野
我試過三次！

記得丫 跳丫！跳丫！跳丫！

OK 跳還跳 勿忘初衷

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

系